好心個蝙蝠俠咁廢 就咪阻頭阻勢啦

又無能力
打d卒仔都打唔掂
諗埋d屎橋又幫唔到手
一個超人就搞掂晒
都唔知正義聯盟要佢把撚

佢既能力就係佢副身家同iron man 一樣二世祖

無佢JL點成團

ironman係復仇者聯盟第一集表現好佢好撚多